落盤指示一問

競價盤/競價限價盤既分別係咪頭者係優先同一定以個平均市價完成所有指示交易量？咩野係增加限價盤？兩者有何分別呢？thx
新手想學點make 買盤好

用左5秒時間copy左你個內容再google

新手都唔好咁懶
google睇清楚d好入市

知道 thx bro

競價其實幾好玩

如果我想買一手823，咁應該用增加限價盤/市價盤會好d for新手？

市價盤

Ok, but 我想知道咩野係增強限價盤？睇左個網都唔太明，有無簡單既example 會易明d thx

Push

市價盤 就係不問價買 一定買到
增強限價盤 就係優化左既限價盤
以前既限價盤係exactly 對岩先會買 你開$5 佢要$5 先成盤
增強限價好似做到上下五個價位 買賣
例如你入$5 市場有人沽$4.96佢就幫你買4.96開始買起

Btw 咁少少野都唔明 你做返定存啦